[小建議]手機電腦同步

用手機睇咗自己留名嘅post D 新comment，之後用電腦睇翻個post，個post仲會show翻上次用電腦睇果度
幾時先可以做到同步效果？